喺Skout入面做緊漁夫 你問我答

是咁的，我哋係一班連登嘅巴打，
大家本身都係唔識大家，就係因為一個理由我哋聚埋左，
係因為有一日，睇到信你都on9巴打既post，
成功釣左天水圍正常樣去小西灣屌閪之後，
我哋想測試下香港到底仲有幾多厹，
於是我哋走埋一齊，開始左skout上面釣厹嘅日子。

交友APP上邊真係有好多以為自己好撚型既厹出現，
覺得自己可以又食又拎，內射都唔使找數
第一句唔係問SP?? 就係問You seems like fun?

不過有一隻厹，好似黑夜中嘅螢火蟲咁出眾，
就算有女朋友都堅持要搵閪屌，
我地成班工作人員都不得不佩服佢既毅力，
總共釣足佢12次
欲知後事如何之後會再post出黎##fatc

有乜都可以問

唔想知

想問下隻厹叫咩名

fatc ##fatc

留名睇 Tommy

留名等睇電腦大爆炸

呢個算係隔離既整合post
不過係咪話有巴打入黎爆料

有就快啦

lm

留名

隻厹同條女分左手未

釣狗公有小小酸既感覺
不過毒撚就係酸架啦

睇人仆街最開心

不死Tommy

🙈🙈🙈

好似未，有巴打post相同條女pm過，
但條女好似想幫佢擺平件事

佢一個禮拜可以約12次炮真係好強

推呀，係咪tommy仔

可唔可以講發生咩事...who is tommy

可唔可以加入你地

你有無主動引入講sex野先
如果咁黎吊其實好撚on9
何況呢啲apps 都唔係預正常交友啦

一陣2am post

自隊

佢講先我地再延續落去唔叫引人

Hi tommy仔

無pm喎

我係tommy頭號fans

你個名

我都追左好撚耐

推

fatc

葡萄撚

post 未

加速一齊重溫下佢既威水史

岩啊 厹大把但起碼佢唔係係Facebook ig 到釣咁都好正常姐

呢個故事既主角就係叫做Tommy 仔

一個普通又唔特別既名但就引起咗我地注意
Tommy 仔係呢個故事會展現出佢堅毅不屈，
屢戰屢敗，屢敗屢戰既鬥志，
誓要屌到一隻女朋友以外既閪為止!
呢個厹界既曹星如，年紀輕輕，
但有宏大嘅志願，打極唔死
成個約炮既過程都令我地一班工作人員肅然起敬

一個人可以中咗八次伏之後仲再中埋第九次第十次伏
喂家下唔係中一兩次喎係十次呀係十次！
人生有幾多個十次中伏呀?
我哋呀Tommy 仔就可以係短短一個星期入面經歷左次
佢應該係希望有一日會成為一個專業嘅屌閪聖手
於是就係skout 開始修行…….
但不幸地佢鐘意嘅type都係工作人員
冇點落餌佢都上釣，除左恭喜我地仲可以講乜？
佢都算係一個傳奇性嘅厹啦

以下就係Tommy 仔輕鬆十連俾我地釣出嚟嘅經過
Are you already?

Tommy比狗屌！

Lm

快撚d樓主 趕住訓覺

仆街啦tommy仔

Tommy 仔 佢住喺藍田
神奇既事情係：佢每一日屋企都無人，
每一日都可以叫啲囡囡可以去佢嗰度扑嘢,
“我屋企冇人” “上黎” “Fake” 呢啲對白,
對於我地一眾工作人員已經係耳熟能詳啦

一個月黑風高既晚上， Tommy 仔坐係客廳個梳化到，
左手伸入褲到R兩下，右手打開手機，
開著個交友APP， 一路揾，一路搖
兩三下手勢就俾佢揾到條幾索既女，我地叫佢A啦
A 笑容甜美，面上有對小小既酒窩，都可以話迷倒唔少毒撚架
Tommy 仔當然俾佢甜美既笑容吸引住啦
佢都唔同A轉彎抹角啦 : “SP?”
“Chat request accepted”

Tommy 仔 一見到，即刻以為自己有機啦，
打算吸引女神歡心，為左show off 自己吸引個女神同佢屌閪，
仲要俾埋每日都有鍛鍊既小Tommy 仔俾A睇，
仲要谷到恆曬，睇黎佢真係好緊火，
呢一刻，佢同醬爆係無分別架
佢要爆啦

BAM圖:
我地真係恭喜你啦Tommy 仔，
傾左A呢個閪…閪女人返黎
我地想講: 你落疊了!!!

舊post del 左？

1001

加速
整合都咁慢出文

咁多人未睇過

要吸引下人流先嘛
同埋要做你問我答

留名留名

Tommy學校籃球隊大部分球員都咁大需要？

幾時再扮洋腸釣港女

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

fatc fatc

屌
留名聽日睇

想join 求聯絡方法

屌

把聲係絲打嘅?見到鳩圖我都鳩縮啦佢地唔怕?

劉明

一身蟻

簡單既對答，已經約好第日12點見面
終於到到我哋第一次同Tommy 仔相遇嘅日子係12月11號星期日
我地成班工作人員同A就約咗Tommy仔喺藍田等
大約十二點半就可以見証Tommy 仔出發去屌第一隻閪啦

A叫左Tommy 仔落藍田地鐵站會合，
你以為Tommy 仔第一次屌女網友隻閪點都會執執個Look啦?
少年，你真係太年輕了， Tommy 仔今鋪真係估你唔到呀
有主場之利嘅佢家下藍色衫，下半身配條短褲
一個標準既韓仔頭加對黑色沙灘拖，俾著Edison 都唔敢咁配啦
Tommy 仔落左嚟之後話有事叫左佢去滙景行左陣

我地全體工作人員有巴打有絲打

有料爆？

我地會同團隊考慮下整個釣崇陽港女

加速

想join

快d

後來我哋工作人員成功第一次野生捕捉到Tommy仔

咁就梗係早走早著啦，
嗱嗱臨呃佢話去左廁所爆石又揾佢唔到就發佢脾氣話佢唔等得走人啦

學之前藍斯玩港女啦 釣狗公好悶 又冇得J

挽你老母咩tommy仔

訓先 明天繼續

點解tommy仔上過東方

之前唔係有個post架喇咩，點解又要post過

1001咗&唔知點解推極都上唔到熱門

利申tommy忠實fans

on9

請加速

LM

喂 我有出門口素材
上次已經想post
今次終於有機會

正皮
咩app黎

telegram呢

我又加入

zozotown個

想知tommy條女點？
睇到佢條女咁樣真係

有冇巴打有舊post link, 搵極都搵唔到

希望唔駛自膠

唔該哂

already

依家仲有冇得做工作人員

十次伏，留名做tommy仔fans

強貼留名

你地班唔撚溝女

佢唔撚係溝女喎，你睇落去或者追舊post望下

原post 係邊

##fatc

上幾個reply入面有 link

晨早一推 食屎啦tommy

學野

無喇？

樓主要啲時間整合（好似係)

前面有 link可以追舊 post

笑撚死
點解可以一日內中幾次伏

Tommy仔

又黎呢d
其實你地明唔明咩叫狗公

條女如果表明唔想, 有男朋友, 條仔都狗衝
呢d先叫狗公

正正常常你情我願狗乜撚野
你地唔撚溝女扑野結婚姐, 正常人會架

屌你好地地溝女關你地撚事咩

未睇完唔好衝出嚟柒ok?

佢唔係溝女
係搵閪屌，本質上唔同的ok?
一係上舊post追一係等樓主出文啦唔好叻唔切

佢講 但你話唔好講 但佢再講就玩鳩佢

咁Tommy 仔總共搭車搭左幾錢？

想屌閪洗唔洗問過你先

知唔知咩叫狗公

Tommy仔申請左港鐵全月通未？

要揾數學家計

開頭仲以為又係以前高登時期嗰嗰dj tommy
又係唔知中過幾次伏 冬天俾一眾巴絲打釣出去食風

轉圈哈姆一鍵留名

駛撚睇完, 就咁睇第一個case已經有問題啦屌你老母
扮女果邊有無講過任何一句拒絕或厭惡男方既說話？

要屌就應該集中火力講佢有女朋友都周圍約女屌西
不過呢d都已經係人地既感情事啦

成班毒撚已經將屌西-狗公同等左

建議你睇埋落去 佢對屌閪嗰份執著真係好令人佩服

( Show Blocked User - Luke梳 )

Btw都想公道講句
我認知既狗公=係狗女都想屌

luke疏真名叫Tommy?

我係要釣你 吹咩？

溝女洗唔洗未識就屌左先
岩size先一齊？

我原本都覺有心人裝無心人好容易....

但係睇多一兩個case就知 Tommy係非一般厹.......

Agger

一晚約三條女五次炮真心不得了

屌
你有無睇過之前屌釣狗公個po已經勁多人屌緊你班小學雞
你情我願都叫釣狗公
咁你老豆老母都叫狗公狗西啦

狗之所以叫狗
係佢唔會理對方願唔願意, 對方有無被occupied

就咁第一個case就睇唔到囉

有無試過識到正常人
工作團隊點分正常人同狗公 始終真係有唔少圈子太窄/工作環境無異性既人要用交友app識人，定係已經假定左只要用交友app就係狗公/狗乸任釣

駛撚睇哂呢下個logic係Goodest

好明顯係無差別釣緊
講真, 好撚幼稚

利：現實好撚多女埋身無用過交友app

男人老狗 扮女人咩心態

之前好似答過係一開波要求屌閪/SP先會釣

今次我撐你

呢釣法
咁岩遇著個毒撚第一次玩交友app
都會比你地釣到出黎

釣厹前題應該純粹係比伏人踏
係一個被動行為黎
但呢家變左直接tum人落答

戇鳩
我唔知條仔之後係咪狗到人妻都照上啦
睇野跟時序, 第一單都唔係, 但已經被釣左

之前未穩定長期釣時會有
但係tommy呢個case佢一開始又問sp?又send撚圖我地先釣佢
（回覆部工作人員）
（出文部好似未瞓醒）

得啦知你好成熟
負評block上一頁啦唔好同我哋幼稚啦乖

Strong post Lau Ming

不如你問下啲紅字巴打先

第一句就問人做唔做SP都唔叫狗公咁咩先叫狗公?

毒撚會第一句就問人sp?

姐係淨係釣自己捏出約炮嗰啲？

係，我哋有同各位漁夫講明
第一句撩人扑嘢/sp就釣佢

起碼唔會釣錯

平安夜，起機夜，有野玩

咁多厹留負評

真係
玩得果d app都唔方純得去邊
但個市場根本就係有班人只尋求性關係, 有男有女
重點係你情我願咪得
無犯法無搞到你你理得人

個case就好似男扮女去老蘭引班佬開房中伏
再影人放上網
你估下現實邊一方會比人插多d

講真用app識朋友好common

但係一上黎就sp/約炮真係好噁心（無論男女）

玩交友app=諗住約炮？！

Goodest logic

大把人都係識朋友,我係上面識左個net fd傾左2年都未見過又點計

原來玩得skout/其他交友app = 拎塊閪/拎碌鳩出黎

咁講啦有個女仔純粹行過老蘭你覺得佢好靚
你就問佢今晚扑嘢夜唔夜
你覺得會唔會有機會俾人告性騷擾先
可以咁樣假設所有人去嗰度都係搵嘢扑㗎原來

其實係咪應該set多重
例如回番佢唔係想要咁既關係/有男朋友
佢都照約炮既話
先釣

想搵西屌/sp呢樣野本身有乜問題, 呢d係個人選擇

Hi Tommy
利: 現實屋企有錢好撚多女埋身，唔洗用app
再利:唔係呢識呢班人，純粹食花生

你嘅意見我哋會參考
我哋有一個case係背男友偷食tommy仔都唔mind嘅
仲有tommy仔本身係有女朋友
咁都唔叫厹我都唔知講乜好

咁樣同你周街問陌生人幾錢Q有咩分別？

我覺得好侮辱囉

利申：現實識好多仔仔女女，同超過300人（不計男女）發生關係，全部你情我願，無用交友app識人

不計男女

我係話呢種app一定存在呢種人
男女都一定有
姣婆知粉客一拍即合
如何判斷邊一方是狗？

有興趣一齊做漁夫嘅連登仔可以自行解密
當然發現有二五時我哋都係會有殺錯冇放過

1001咗先開新

開宗明義搵SP,都要俾人釣(唔計TOMMY件ON9)
其實都有女仔搵SP啦

出文部同事失蹤
回覆部同事決定搶咗佢份工

當然第一次既失敗係打擊唔到Tommy對屌閪嘅慾望
同一日內好快又係Tommy仔！
我地第二次再同佢係skout相遇
第二次約會tommy嘅係住天水圍嘅女神F
由於年代久遠，大部份CAP圖都已經塵歸塵土歸土左
總之一開波呀Tommy仔都係問SP?去唔去佢度之類啦
咁今次條女就死都唔肯去佢屋企，同佢講自己屋企冇人可以去佢度啦
為左屌閪佢可以由藍田千里迢迢走到去天水圍嘅天耀村萬寧等

你咁講即係一個公眾埸合去問人幾錢Q係合理?

當然女神依然都係冇出現到啦，在場仍然係我哋嘅工作人員
中過一次伏嘅tommy仔學精左
雖然叫佢萬寧門口等，佢就自己匿埋係個睇到萬寧嘅角落頭偷窺有冇女出現
而我哋當時仲未認得佢係朝早嗰位tommy，所以影唔到佢相啦今次

Tommy見到呢張圖，就知係有位巴打喺萬寧門口影相send比佢
於是佢連ip都唔洗check靠計角度就屌哂鬼咁話男人嚟嘅
然後用保特跑一百米嘅速度離開咗天耀
但係Tommy為咗屌閪果份執著係唔會有距離嘅限制

一日內兩次屌唔到閪嘅Tommy有幾緊火？
應該可以扯旗扯到上扯旗山咁啦
當諗住收隊食糖水既時候
Tommy同一日係巴打們嘅Skout出現左第三次
呢次係一個住天水圍嘅十六歲乖妹仲要係處，咁叫佢做D先啦
天耀之役Tommy仔發現佢約嘅人係男人之後佢唯有再上skout搵人出火
點知又約中左我地嘅D
又係同樣嘅開場白問”sp?”

聽到有處可以食阿Tommy仔當然狗衝啦，唔插得整個hj都爽嘛
但今次佢就真係唔好彩啦約中D
D就係用湯碗扮女人嗰位巴打，佢英勇地用真身去釣Tommy仔
而Tommy仔佢唔知係太緊火定點，居然又真係畀個湯碗呃到佢喎
碗啊！係碗啊！佢J撚緊個碗啊！
佢J完個碗之後又拎返阿小tommy出嚟引女啦

總之D就約左佢呢晚係新北江等
天耀食唔到女嘅Tommy仔又搭返輕鐵由頌富返轉頭
Tommy仔一日中撚咗兩次伏當然冇再咁谷精上腦啦
同樣偷偷地匿埋睇下有冇女女出現先
工作人員們又俾tommy仔見到多次佢就問隔黎點解有男仔
唯有話男仔係基嘅想邀約埋佢一齊3p
但tommy仔唔肯就跑走逃脫咗新北江嘅埋伏啦

應該集中攻佢有女友呢點
讀者先有共嗚

事實係可以告性騷擾
問題依家女方話正呀黎啦
點計呢

歡迎睇返舊po

湯碗巴打

你話如何判斷 洗撚咩
我地扮狗女 佢地係厹 ok?

好老實講 每人都有唔同需要
佢都已經好直接咁 第一句問sp
如果都accept既話根本係你情我願

你話佢有女朋友都仲搵西屌 咁係佢不忠
但如果你地話係鈎厹既話 我覺得又唔算係

對方係咩人都唔知就問sp
同係女就狗衝有咩分別
仲要唔知人哋接受搞嘢定係真心想搵朋友/伴侶喎

好撚正

用唔會令佢有案底嘅方法留下唔好亂約炮嘅深刻回憶

More

所以咩一開波問人做唔做SP囉,唔做咪SAY NO囉
但你話OK 無問題,人地咪以為你都係搵SP囉
如果你SAY NO,佢繼續撩你扑野 呢D先叫厹(唔計TOMMY件事)

agger
起碼都要set多重
根本一開波就問人sp係呢d app既生態
同係老蘭問女去唔去搵個地方休息下既意思係一樣

skout真心釣到好多女

發覺釣錯野會點

真心一開波問SP/扑野已經好rude好厹/狗女

支持樓主繼續釣

咪釣過件

同佢講返都係唔出啦
其實我係仔嚟，搵食記住睇路

真心 知佢讀咩中學
姓乜

睇舊post有人起咗

如果say no都仲沖 咁先係叫鈎厹
Say yes最多叫奸夫淫婦
雖然我睇多左tommy既對話 都覺得佢唔只係厹 仲係個冇腦既厹

Btw 反而想知工作人員幾大

第2張相，個樣咁撚似泰臣

係又狗公唔係又狗公
呢d app你估無女仔想搵sp咩
一樣有

以中學雞

之前有人話似梁頌恒

積極開發釣狗乸部門中

上面樓主有講

喂Tommy ,
你係要道德撚上身嘅就麻煩你屌哂呢班速食文化嘅男男女女
成件事係道德上係錯
唔好講啲咩你情我願就無野，自殺夠係自願啦，又唔見香港俾安樂死？
依家你只係抽住自唔自願就無限放大
一係你就一視同仁，一係就死返出去咪阻人食花生

有好多女仔唔想 點睇？

笑到肚痛

你老母就tommy
你無撚野呀？
係咪應該係你地先係道德撚 係咪你地先應該去屌哂所有速食男女呀
邏輯都無學人上連登

識入面其中一個，無腦肥西黎，做埋啲野好撚幼稚

唔想咪say no
say完no都繼續就話姐

都未答是咪喺老蘭周圍問人幾錢Q就無問題

緊火怪Tommy仔

磨牙

上面講左, apps生態果part

即係得？

咁我無野好講

成日揸住apps生態黎講,完全唔諗下大部份人都唔係想搵SP,淨係諗住少部份人上去就係搵SP黎講

市面上已經咁多ptgf同援交妹啦 仲上交友apps約炮 又要咸濕又唔型又唔付出代價

對住厹講人話是我錯了

唔夠人講就你老母
我講過我唔係佢地班人，亦都無用呢啲app
由一開始係tommy 仔你係到發癲係到吠之嘛
我淨係食花生睇戲
你有見我批評邊邊啱邊邊錯咩？
唔同你嘈啦Tommy ,祝你約多幾隻閪啦

又係你地班亂鳩踢人既小圈子group

點呀而家捉到鬼未呀

On9樓主 人地撩你扑野你又say ok都唔明狗咩公 家下你情我願都要放人上黎 你話你say完no之後仲煩你就話啫

換acc再討論過？

其實你分到大家立場係邊未呀mk

見到你係厹立場

你即係同我講用得呢種app仲有純情姐
你要咁諗我都無野好講既其實

可能釣中成人台班厹

換你老母臭閪咩 咁都要屈分身

比較想睇講明自己有男朋友 但狗公都照衝~
咁就要玩到佢仆街

追返post爬番文先好唔好？

得唔得唔係我話事
只係想講呢d 約炮app其實同老蘭無乜撚野分別
btw老蘭一般係性暗示去唔去休息下
說穿了咪又係問扑唔扑野
本質一撚樣

你地去屌埋老蘭班雜交男女我就無野講啦

厹心態

利申：15歲落老蘭

利申：立場中立 紅巴

講講自己對交友app睇法
係某T字頭app match超過五百人
確實係唔少女仔係有心搵對象解決寂寞
有啲妄想會ons完可以發展下去
有啲會現實啲真係擺明車馬搵sp
剩下一部分係試玩階段用家
留得低長stay嘅一定有個目的
但唔會只係認識新朋友咁簡單囉

拿 tommy仔就肯定係厹呃蝦條 玩鳩佢就岩啦
但唔好撩人屌閪又話人厹

又諗到樣野

如果女方簡介有sp 約 炮 等等字眼 咁樣無話可說

如果無既話 男方一黎就問人屌唔屌得
點睇？

咁都唔狗公 咁我諗呢個世界無幾多個係真狗公

簡單d講, 如果你地既行動宗旨係要肅清呢類app既速食男女, 以至全港任何地方, 咁我都會好欣賞你地既大義

但係

屌你老母你地求其搵d on9仔玩喳, 你以為拯救了什麼值得自豪呀

剛剛開左玩， 人地check you out 姐係點？

咁就說得過去

唔駛講睇得出你仲係15歲

咁你要叫樓主cap下個人簡介喇
利申無用過呢d app 應該有呢樣野掛？

釣完厹不如釣D美容雞

留明

美容雞唔會做主動 可遇不可求

成班小學雞

冇整過簡介淨係up相已經一班厹衝埋嚟啦
你哋要咁樣證明嘅下次我哋會cap定先
今次因為大家都開咗幾個ac去釣所以好多ac都冇咗

之前個post係咪個名有十連 所以上唔到熱門

俾人釣到嘅都係弱智應該拎去人道毀滅啦
竟然咁多負評

不過就算cap咗d正義撚都會質疑改過或者唔係同一個ac啦
要屌大把嘢可以屌㗎

唔好咁講 同女友skout識
一齊左三年

老老柒柒
呢啲apps 本身個設定就係方便約炮
純識frd 既有冇10%? 唔好講笑啦
係約炮既平台約炮有咩問題
如果係wtsapp 亂add 劈頭第一句sp? 就話厹啫

tommy 單case 睇到而家最多咪話佢冇技巧
真正手法高明對社會加破壞力既仆街厹你地都係阻止唔到，現實同apps 大把扮識frd 去食女既pk 仔啦

如果樓主係因為知佢有女朋友先post 出黎咁我非常支持

btw 老蘭比人問句sp 就性騷擾個比喻
落老蘭搵食仲要拎貞節牌坊既臭雞
連登仔雖遠必誅啦下話，竟然拎黎做辯護理由
利申：道德撚

萬中無一
好好珍惜啦巴打

其實鐘意露J 靈樣果啲厹，今日唔比巴打玩，第日都會被人錄片屈錢

講得出 '玩哩d交友app係為左識朋友' 唔覺得好天真架咩 ？
好人好者點會透過交友app識朋友

交友app原意係畀人用黎識朋友，哩點無錯
但家下d人將原意扭曲成點唔會唔知呱？
你會唔會喺個成日俾人問做唔做sp嘅地方識朋友？

總結，玩得哩d app都7成撩人sp，想識朋友嘅就要自己filter。Luke巴想講嘅係，你地應該扮到只係想識朋友，再釣d隱藏狗公。而唔係釣d拎住個牌話自己招sp嘅狗公，咁樣係無意思的。

打得有d長，最後加埋我自己既建議。以往比較好睇嘅釣狗公case都係釣d mk狗公，通常都真係花心思傾計，笑d mk講on9嘢，最後仲出埋黎（約去海洋公園之類）。可能因為舊時會約到見面係比較難啦，成功嘅話都幾好笑。
講真你咁釣法真係釣幾個世紀都未釣完，我就唔覺得影哩類狗公係好笑，仲有d無聊添

（要回嘅話唔好quote晒，太長）

補充多句，但tommy個case係幾抵死嘅
但又有幾多個中10次伏都唔醒目少少嘅狗公呢

點玩

唔通真係上佢公司

無謂
去約炮app釣人約炮

利申:毒撚一名 唔用約炮app

支持繼續玩鳩D ON9仔

原來交友app真心交友係有問題果班

岩岩開始個時唔係咁
去到後面變哂質

上面好多巴打擔心自己呃唔到蝦條咁

變質係指由約炮變男女朋友？

啱啊

大家搞清楚左樣野先 s9同t字頭有D似.你睇岩就tick人.好似人地個info寫得明係搵sp 約炮.你又走去tick佢..咁人地就自以為你想搵佢屌閪架啦 亦都好自然第一句就問你係咪屌閪架啦 咁個道理就係咁簡單..唔好見人on99又走去玩人啦 就好似你去叫雞.入到去.你話我唔係叫雞 係黎做家訪既 做咩姐你 明買明賣

再講比人話你分身架啦

掉番轉

講兩句就有閪送到面前咩唔好咁天真啦
問ptgf/開價都還好
個樣柒到tommy仔咁都夠膽問你sp免費屌閪仲俾碌鳩人睇真係好肉酸囉

講真

第一句問你sp起碼係直接同坦白 無呃你
大家明買明賣

有咩好釣 你話口甜舌滑 呃人吹水充大頭鬼就話姐

出post擺明現實無女埋身先咁痛恨

Tommy

真係好多道德撚

咁依家有無人自殺起你底
你話跳樓累死人就話姐

你要自殺咪自殺 俾大家知 大家勸你唔好

而唔係大家去起你底仲屌鳩你

最後我認真咗回應你個類比 兩者性質根本唔同

成日拎住道德黎講 道德係主觀 無客觀標準架大佬
你話你覺得第一句俾人問sp覺得被冒犯 性騷擾就話姐
你可以咁告佢

但人地去搵食 法官都無權判你 講道德 有好多層架喎 你周街丟垃圾都係無公眾道德

準備又比人屌道德撚

strong post leave name

講咁多做咩
有無第2個case啊

tommy仔就戇狗硬架啦
不過講緊釣個方式有問題姐

講咁耐都仲係tommy仔
個標題改過佢啦

經典丫嗎

好中point

我一直以為係因為*佢有女*仲咁急色以致俾人fake十次都懵然不知所以先咁有noise，乜係笑鳩佢周圍約炮咩？

有90名狗公負皮

Ovuvuevuevue Enyetuenwuevue Ugbemugbem Osas LM!!

之前睇落D美容雞都係一早約定受害者食完飯去做FACIAL
咁肯定左佢來意
咪照約出黎伏擊

今次無之前同埋上次天水圍條友咁好笑
可能無左調情果part . 而家一黎就問sp ok?然後女既就ok直接約出黎釣

係就係浪費左狗公既時間 但好似無咩消耗佢地既腦細胞 釣9公最精彩既地方應該係扮女同佢地調情 令佢地心大心細 患得患失 最後以為得米點知中伏先有靚花生派

今次tommy仔無左既好似剩係得時間同車錢 但同時釣果班人都要落去影相一樣浪費左少少時間 變相付出同回報無之前釣狗公咁大 花生唔好味

見大家咁踴躍何謂狗公，
我就一於鞭一鞭屍，
之前好出名嗰位陳x(顏色)
佢同Tommy一樣都係有女朋友，
佢比tommy更加做到你情我願嗰種狀態
出事之後仲見到好多女仔出聲護主
點解你地又會話佢厹 但tommy又覺得正常行為呢？

利: 同佢一齊蒲左幾年既蒲友

可以點樣加入你地
我係絲打可以幫手整素材嫁

前面有加密link(好似係）

一兩年前已經聽過寶覺d人有sp 練波前後都要 好撚誇張

唔覺得有咩特別喎 厹一地都係 雞都一地都係 大家你情我願情投意合 反而覺得奇怪係你哋咁撚得閑做漁夫 有咩得着

玩得好開心

有一類人
就係扮晒守護者 純朋友 stay係d 女身邊
當有其他狗公埋身既時候就守護者上身護花
even條女有男朋友都照同佢男朋友扮熟
表面上好似好正氣咁 但內心其實好想砌條女 呢類陰暗面狗公先最恐怖

好似無人起過佢底
睇返上個post
似係有個識Tommy仔既人爆佢大鑊
有女朋友都係Tommy仔自己講出口

玩skout唔約炮同去白雲山唔食山水豆腐花一樣 死罪

成班毒撚

##fatc
一鍵留名

On 撚鳩

skout 呢d擺明用黎約炮架啦

你不如話走去富士大廈租間房釣雞蟲

仲諗住有咩好笑野睇

結果係睇辯論

錯！skout呢啲擺明用嚟釣厹
用skout 唔諗住俾人釣先係on9

Tommy死亡報告：
1. On9 (孟獲仲醒過佢)
2. 一黎就問 ：SP？ (你知唔知個你個問題係咩？就係太有自信喇)
3. 有女 (毒撚公敵)
4. 偷食 (保守黨必屌之選)
5. 優秀嘅工作人員 (Tommy 仔都算黑)

結論: 死撚硬, 請Tommy仔家屬及其支持者節哀順變

屌你有女嗰下最撚慶

好撚無聊小學雞
樓主應有無朋友無人理
一日到黑都得手機同人chat
仲講得出咩部門咩部門
真係笑撚死 你估自己cid咩
一日到黑做咁多野就係為左post上黎好似好威威好pro咁係魚池釣到魚
仲要柒到比你屌你小學雞就話人係事主
連反駁人地話你既幼稚行為能力都無
垃圾廢人一班##fatc

尋日法國滅鼠都有道德撚出嚟保護動物權益
所以都無謂抝
你咁鐘意保護厹咪咪入嚟囉
人有人玩關你柒事咩

呢件都唔厹？
呢件直頭厹王

其實如果男方講咸野flirt女方，而女方又欲拒還迎唔表明反感，咁正路都會覺得女係受受地，咁同畀個氹人踩冇分別。我覺得狗公定義應該係女擺到明話反感都仲狗衝唔理人感受個d先算

都唔知上面有咩好嘈 樓主鍾意釣狗公俾我地娛樂 你想食花生咪食 唔想食咪上一頁

我知你地擔心咩 咁你地玩app 個陣咪醒水小小 唔好似tommy 咁戇鳩咪得

大家你情我願
反而你地呃人wo

原來skout用家已經同過街老鼠無分別
巴打一定係人上人

其實Skout就出晒名係約炮神器
條友第一句就問SP? 真係好正常
只要你張icon係個靚女 就大把仔埋嚟
加上 狗公 真係要女方講明自己唔願意/有男友 而隻狗仲繼續死纏 先算係狗公 我未追晒 唔知個Tommy可以為咗屌閪而去到幾盡 但只可以話佢性需要好強 齋睇頭嗰幾張相 真心 唔可以叫釣狗公

懶得爬文啊

第一句就"so?", 點表明反感？

又叫人入黎又話關人染事 你知唔知自己講緊咩

講真玩呢d apps個個肯定想溝仔溝女呃蝦條
一係就賣保險/倫敦金
睇左上邊d圖 根本就你情我願
一開波問到sp 答no咪得
佢再覆就釣姐 你地又唔係咁
又係到引鳩佢 佢覆左ok 你仲話你16歲
欲拒還迎咁
樓主幾時組返隊team落老蘭釣厹？

無鳩聊

點解咁撚多負皮?

姐係上網搵閪屌呢個風氣係岩既

＂你老母就sp＂咁樣答唔得架咩？

咪直接屌柒佢叫佢死撚開，佢照死纏個d就真係狗公。（唔單指呢件tommy仔

幾時有話岩
但係d apps變成咁係事實
好人好者點會玩呢d？

因為佢地驚佢地會成為俾人釣個個

偷換概念

懶好笑

即使你話唔岩又點呢
事實係每天都發生緊
而scout就更加係集中地
總有個地方係for果班人
人地鐘意雜交你憑咩理人

用skout=搵人扑野
落老蘭=搵食

呢啲真係唔知咩邏輯黎...

丫我記得啦
當年雨革有班師奶話
好人好姐點會落旺角丫，扑佢個頭就啱架啦

利申：藍絲

你情我願
我想釣 你想屌 咪比我釣

我鐘意釣人點人去山卡啦你理得我

good

你個類比完全兩樣野
一個係既成事實
一個係老屈

即使唔講以上呢d
釣狗公個手法同定義都根本有問題啦

你地好撚煩 生活圈子冇女 想搵下人吹水都要比人釣

仲以為係故

其實釣到真厹會好好睇
屌依家求撚搵個祭期, 同落老蘭求其搵個搞有乜分別
過癮同搞笑位係邊?

咁多人屌, 你唔諗下LIHKG變成低質5p搞屎棍係咪同你地有關

係到負皮又點
樓豬班人咪縮返入tg到繼續釣

利申 無眼睇

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

又要玩又要唔受得屌
屌你老母成隻小學雞咁

真心兩邊都On9

笑左

hi厹

俾人釣過所以嬲嬲豬？

輕輕一推

又要睇又要屌
屌你老母成隻小學雞咁

真係好撚多厹
講真 好人好者都唔會玩d交友app
成日話咩野識朋友 各取所需
你唔好話自己性格有問題現實識唔到朋友？
而家係話你地班厹唔想付出又想屌到免費西
但又唔屙篤尿照下自已個狗樣咁撚樣衰你估真係有女應約咩
Skout上面d男人十個有十一個嘅樣都生到成隻怪獸咁你地唔撚係以為食到女神
故事教訓就係唔好咁撚有自信 想屌西就去叫雞啦

唔夠人講, 覺得理虧就屈人係事主/狗公
That's what you got
That's your quality

小學咁早放聖誕假？

其實已經唔好笑
兩邊都有問題
一邊就想屌閪 只不過tommy仔係蠢同埋太有自信 當然心態都有問題
但另一邊係有心俾個伏人踩
我覺得咁樣去釣厹就已經變晒質

開得係到就預撚左有人睇
戇鳩就預左有人屌

你真係理直氣壯既其實駛乜理我呀

唔好咁直接啦清
佢地覺得好有成功感好撚幽默架

Sosad

理直氣壯咁屌緊你 thx

入黎駁既就係比人釣過既狗公

Luke梳曲線推post？

用英文威d 會有道理d?

定其實你本身用開交友app黎搵食
怕巴打們釣中你/阻住你搵食？

好多人睇黎
支持樓主

如果串番對面/漠視可能好正路
但佢明知對面係釣佢都咁誠實答因為我唔會上釣
個感覺好突兀好誠撚懇

係呀
所有app都係我持有tim
繼續無視人地批評啦

因為佢想confirm自己係咪比人釣緊
唔係就爽yy

唔係既我信佢係真心覺得自己俾人釣緊 而唔係試探confirm自己係咪俾人釣

其實 好多人真係去識朋友/真心搵另一半

其實話你情我願既人係咪平時都搵開食先咁緊張

如果我唔係怕麻煩我一定會cap哂成個對話出黎比你條on9仔睇
我有提過扑野屌閪約出街我條撚自己甩出黎

係釣佢點解唔整張靚女相？宜家咁咪仲鬼

不如出文啦好嗎

睇厹扮道德撚睇到有啲悶

笑死人咩

因為原本佢張相好靚囉on9仔
以為自己好撚聰明啊？

就算呢到/隔離都大把人博屌西

直接講明你地無差別釣魚算啦

不過更多人唔係啊嘛
交友apps 你估真係交友咩
骨場一定揼骨啦咁

真係好撚on9
我一句關於約炮屌閪都冇講過可以比人叫我影條撚比佢睇
真係好撚煩

先唔講你哋點揀target點定義狗公
老實講你哋啲釣狗公手法真係好低質
狗公問你做唔做SP竟然say yes?
咁重叫釣? 釣勝於魚呀大佬
你呢啲叫你情我願狗男女
你咁樣釣狗公法你點開post都會有人負評你

過左兩三日之後本身大家已經忘記咗Tommy
但係佢又好冤魂不散咁出現咗係大家Skout入邊
經過對上幾次既失敗Tommy 仔並冇氣餒
反而更加激起佢要屌閪既意志
今次Tommy 仔釣到一個戴住黑色蓄絲貓形眼罩既成熟女仔J
簡單一句 ”SP? 19歲，可以連續做3次!!” 已經引到新女J既歡心
問多兩問話屋企冇人喎
今鋪梗係老鏈都去馬啦

J屋企原來係坑口個頭就覺得遠
打算叫返J去佢寶達既屋企
J話唔想係一個陌生既環境到做所以拒絕左
點知Tommy 仔佢竟然開出打野戰既要求
梗係俾人彈佢啦
俾人噴到成面灰既Tommy 仔覺得無癮啦
只好問J拎地址

問明左J既地址之後
J 要求係樓下既M記到等
但係Tommy 仔怕再次被fake
寧願自己買上去同女神一齊開餐
由於時間都已經係夜深
直達女神香閨既車都已經冇哂同時女神又催啦Tommy 仔當決定動用佢緊拙既零用錢基金黎搭的士

雖然佢咁神心買埋M記四號餐可樂走冰俾女神
但係女神背後
都係一位真。巴打
可想而知佢呢一日仲係冇閪屌

Tommy仔佢有懷疑過J係呃佢
但係第二日J再搵番佢
Tommy仔仍然好天真好傻地去左搵女神

朝早九點鐘女神J俾電話既震動聲嘈醒左，先發覺琴晚冇理到Tommy 仔成晚
講哂對唔住咁話：琴晚等你等到訓著左呀
Tommy 仔梗係發哂悔氣話等天光等到發返今朝都黎買左個薯餅啦
女神J聽到Tommy 仔咁慘咁等左成晚,都有啲唔好意思 “最多今晚補返數啦?!”
Tommy 仔聽到女神一早咁嬌嗲咁道歉,即刻鳩硬心軟
仲要一分鐘都等唔切，要求神早流流即刻過去女神屋企扑野
今晚扑野夜唔夜? 梗係夜啦on 9…..
大佬呀, 女神J雖然有錢,但都係要返工既
“今晚啦,乖啦”
Tommy 仔滿心歡喜 “ 唔好再fake我呀!! 今晚係你到訓!”

出文

係到到夜晚Tommy 仔屌到閪之前， 女神都有同Tommy 仔談下心，了解下Tommy 仔咁緊火背後既故事
J女神問阿Tommy仔有冇女朋友啦
Tommy 仔仆街兼咸濕就梗架啦，都好在肯認自己已經有女朋友
女神J見Tommy 仔有女朋友
只係問佢點解有女又出黎呃閪屌
Tommy 仔見女神唔係好抗拒，就乘機讚下女神博好感啦
同好多其他厹一樣Tommy 仔都係抱住呃到自己屋企個件傻西瓜咪得囉，出邊屌到人肉直昇機咁佢都唔知啦
Tommy 仔見同女神J傾多兩句，諗住講多句自己幾慘，等女神可以同佢做多幾次
於是就同女神講條女聖誕去旅行又要姨媽到扑唔到嘢
真係好撚dry好想屌閪
講多兩講，女神J都同情起Tommy 仔上黎，俾個機會叫佢今晚過黎接放工
但深愛女朋友既Tommy 仔以要送女友為由，竟然推左呢個加分既機會….

Tommy 仔既腦入面依家全部都淨係得返屌閪兩隻字, 三句唔埋兩句就講返一陣要點做
仲竟然大膽到同人講話要內射喎
女神J梗係聽到呆左啦,第一次扑野就唔戴套,你都幾大撚頭喎,呀唔係,係大諗頭
同佢講話“唔得呀!一定要戴套呀!”
Tommy 仔死纏難打一定要中出一次仲話第二次做就中出會少好多
J心諗 : 又話做3次,但第2次就派報紙啦? 唔撚係呀?
女神J就同佢耍個太極拳話要熟d先，會有下次再嚟玩佢嘅
Tommy 仔同講過佢同學陳仔講過,d野好似越黎越慢,自己睇野越黎越快
點知快到Tommy 仔都睇唔清楚女神係話佢自己俾人玩,仲好開心咁問J係咪肯做佢SP
女神恥笑咗佢一聲，就答佢睇下今晚表現先

笑撚死人咩

天真過黑色海產既Tommy 仔連電話都俾埋女神,等女神可以放工揾佢啦
基於女神J既人生安全,工作人員將Tommy 仔今晚既性戰戰場由女神屋企轉左做某鄉既隔離啦
時間一跳到到另一個月黑風高既殺人夜, Tommy 仔都搭西鐵出到尖東站,
女神就好有誠意咁出錢book埋香格里拉叫Tommy仔上嚟過夜啦
但係俾老闆要求OT所以遲左

終於live左
tommy仔係on9同值得被恥笑既
但我都認為樓主引蛇出洞既行為其實好無謂
講真世界上大把狗公，唔使用願者上釣既方式去證實
睇完食花生就算
我寧願樓主講下做下社會實驗講下呢個香港社會仲有好人好事感染下其他人
始終社會已經夠差夠壞 做下有意義既事好過
利申：非道德撚 無意批判

你意思係佢特登開分身 自己同自己對話 再放上黎屌樓主係人都釣 正常對話都釣
我估唔會咁無聊啦

女神J一放工就即刻去拎左房先啦
點知Tommy一定要女神去地鐵站出口接佢
搞到我地工作人員係酒店伏唔到佢
打算收隊時一行出香格里拉
即刻就發現左搵緊女神(隻閪)嘅Tommy仔
而Tommy仔都等多陣就唔耐煩走左去，因為佢仲要趕住去下場
呢個又係另一個女仔嘅故事啦........

點解我哋咁撚憎Tommy要十連伏佢
除咗因為佢俾我地試到佢有女仲搵SP搵閪屌之外
仲有係
同一日入面有幾位工作人員手上Skout AC都遇到佢
咁係講Tommy仔尖東之後嘅下場前我地先睇下另一個約咗但最後冇到嘅CASE

等緊J同佢扑嘢時佢都擔心又被fake
於是Tommy仔當然就繼續係skout搵食
今日都食唔到女神都叫做有個後備啊嘛
於是佢又問另一個女仔今日搞唔搞
呢一次係有男友嘅偷食女Y
同樣嘅開場白"SP?"然後send佢啲肌肉相俾人
雖然Y有男友兼未搵過sp但都俾直接嘅tommy仔吸引
於是Y姐姐一開波就同佢講佢有男友介唔介意
Tommy仔都話唔Mind
Tommy仔為左有閪屌連有男友都唔理狗衝約人扑嘢送綠帽
呢樣夠厹啦掛？

Tommy仔原本約左偷食Y想下晝屌個快閪
點知Y麻鳩煩煩未化妝要瞓覺要消眼圈咁樣
Tommy仔心諗：夜晚我要同女神J玩啊邊得閒！！
本身諗住未有女神食快快手手屌一件下火先
條女咁撚多乜乜柒柒真係唔多爽

為咗快啲有閪屌，Tommy咪同Y講”0700要考試”，”0600要already”希望引到Y化身火箭飛去佢條撚前面
Y又唔係扯旗到扯上大氣層嘅Tommy咁緊火
加上女人點都對環境有要求，就嘈話要酒店要過夜唔返屋企，嫌時鐘唔乾淨
窮撚Tommy就即刻話佢身上得四舊水無錢book靚酒店啦
但偷食姐姐Y竟然話可以AA制！Tommy心諗條女都肯俾錢老閪都上啦
於是最後傾左好耐就約左嗰日八點荃灣如心等

不過Tommy skout skout下都仲有幾件存貨
心諗Y呢條女麻鳩煩煩又要我夾埋錢先肯扑，屌完都一肚火
又要就哂佢時間地點趕住咁出荃灣
七點嗰陣就霸氣放撚左條女飛機！

呢一日同時間工作人員竟然手上又有第三個ac見到佢講hi
Tommy仔都真係好緊火好想搵嘢扑，想到一晚搵定三條女等俾佢屌
但佢誓估唔到約左三條女共五次都係一個閪都屌唔到
今次呢個女仔係一個身上面好多紋身嘅女仔，我哋叫佢S啦
咁啱嗰日S放假所以同朋友出去行街
Tommy仔撩咗兩嘢見S唔抗拒當然就就打蛇隨棍上約佢睇完午夜場就去佢屋企
講就話想睇哂佢身上所有紋身喎
雖然就冇直接講到話要扑嘢，但係睇完上面幾篇同埋一齊瞓我諗大家都明佢想點啦？

本身S都唔肯因為會過咗尾班車冇車走，第二日又要返工，打算約佢第二日先
但係Tommy仔係咁話好dry自己一個喺屋企好撚慘咁樣
咁S就好易被佢氹到所以就應承咗果晚去佢屋企陪佢啦
終於約咗Tommy 10點佢同班姊妹行完街喺九龍塘接佢

講咗n次
我有我釣 唔鐘意睇出返去
不嬲都係班道德撚又要睇又要屌

本身Tommy 9點幾都想放飛機，話佢老母未走出唔撚到門口
但由於S發哂脾氣話佢冇口齒又話可以行多陣等埋佢黎
S同佢講話因為想係班姊妹面前有男仔接威威返次所以先咁強烈要求Tommy仔嚟九龍塘
聽到S錄哂音咁同佢講，心諗點都唔會係fake或者男人啦掛？
S有女聲錄音所以可信度上升10%
最後佢都係決定過嚟九龍塘啦

但係就遲左成粒鐘先到，聲稱話陪左阿媽出尖東買嘢所以遲咁多
佢真係好撚孝順咁喎！
實際係去香格里拉搵咗J又俾人飛機先過九龍塘
當我哋唔知你阿媽喺香格里拉等俾你插咩?
都知你俾人飛機好慘豬但係約人屌閪遲一個鐘仲係男人嚟？
如果尖東真係俾你上到房咁呢條女咪好撚慘？
大家諗返下佢約咗夜晚八點荃灣、九點九尖東、十點九龍塘
如果唔係全部都係我哋嘅人無限放飛機佢分身都唔撚掂啦

但係佢到咗九龍塘死都唔肯出閘門
於是用左最終兵器－－就係錄音扮虛弱！
S話整親隻腳啊俾姊妹dom低左行都行唔到叫佢出嚟又一城扶佢
Tommy最終聽到個錄音到扯到恆哂又鳩硬心軟出閘搵S
最終當然佢都係見唔到阿S啦
就極速雞咁腳走撚左兼block左S個Skout啦

利申:代人過舊post整合過嚟非騎劫

tommy仔究竟中左幾多次伏

係唔係都話釣狗公

好似係十次有多

其實有無諗過
你地先係道德撚
想屌西就係狗公

唔睇點知你個手法有無問題
有問題又唔屌得
咁撚惡架你

又要睇又要幫手推post好野

返兜個下笑撚死

見靚女相同人講兩句就咁易俾人約到出嚟
除左谷精上腦我諗唔到另一個解釋
媽媽冇教唔好咁易信陌生人？

痴撚線
條仔真係有需要到咁

當然今次工作人員都非常成功地影到Tommy仔緊火個樣啦

道德撚入黎幫手推post先

好有grad din果張相既feel

推 等睇世界大戰

Can u feel?

SKOUT 呢啲一早變左約炮apps啦

你情我願嘅嘢，講咩釣厹大義真係搵嘢黎搞

點解嚟嚟去去都係講緊Tommy
究竟係釣厹定釣Tommy

Tommy=厹

認真想知有無其他上釣

支持繼續釣 tommy仔點解可以蠢成咁

有就一定有嘅
不過冇tommy咁蠢中伏咁多次

Tommy仔真係好有毅力
果然打開波

踩我唔死

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

點解你班毒撚咁鍾意扮女釣人？ 好撚嘔

laugh bird

好想知依家TOMMY仔同佢條女點

喺又一城又一次屌唔到閪既Tommy柒下柒下咁喺附近兜左一排
結果都係死死氣鳩硬硬咁打算返屋企打飛機啦
搭緊車既Tommy當然唔會放過搭車既時間
堅毅不屈既Tommy於是搵返偷食女
打算試下之前放左飛機條女有無機會屌閪

偷食女同Tommy講已經搵人屌左閪

正當可憐既Tommy以為已經俾人dap左頭啖湯既時候
偷食女竟然表示唔夠喉
Tommy立時由死狗變返狗公
都唔介意偷食女個閪有無其他人既精留低
馬上再R偷食女出九龍塘開房

仲霸氣地話自己科水開房

但係Tommy搭搭下地鐵已經差唔多返到藍田屋企
喺觀塘發現又有閪屌而條女又唔肯過觀塘爆房
唯有死死氣咁又返返九龍塘

搭搭下車扯衡旗同偷食女繼續吹水既時候
唔知點解突然問起偷食女既男朋友
唔知個下佢知道自己派帽既同時
有無諗起佢女朋友同時都係戴緊帽?

去到九龍塘出左閘諗住準備入閘有閪屌
點知偷食姐姐男友突然打電話俾佢對質
真係日頭夜晚都唔好講人唔好派帽

可憐嘅Tommy bb就出左閘喺D出口外面吹風搓住自己碌鳩等閪屌

最後偷食姐姐男友出現帶左偷食姐姐返屋企而Tommy就在站外痴痴的等
返到屋企仲反咬Tommy係佢男友嘅線眼
屈Tommy意圖捉姦夾埋扮約sp裝鳩佢派帽

雖然Tommy今晚依然係冇閪屌
但都係繼續同偷食女Skout到搞到為止
兩人終於冰釋前嫌
Tommy仲立即再撩偷食姐姐下次再扑！

Tommy我真係恭喜你啊
你保留左繼續俾我地釣既權利啊!

經過一晚連續三次失敗既Tommy 仔仲係好緊火,所以又再揾返係尖東(不存在的)女神J
已經行哂成個香港咁滯既佢,已經冇哂錢錢返尖東啦
要女神放棄香格里拉個個高級雙人總統套房連早餐過去Tommy 仔藍田既屋企

女神又點會好似黑色海產咁傻咁天真呀,寧願放棄俾Tommy 仔黎派報紙
緊火既Tommy 仔猶豫不決,諗左好耐都決定唔到好唔好再次踏上精途
Fake? 真? Fake? 真? Fake?
小Tommy 係呢個時候挺身而出,幫Tommy 仔做左一個重大既決定 --- GO!

世界冇免費午餐就連吳弱雞都知啦, 世人都知,但Tommy 仔不知
女神J一個人係間高級雙人總統套房到都悶左成晚,梗係想Tommy 仔快d出現啦
“你快d搭的士過黎啦, 仲可以同我一齊玫瑰浴添~” 女神J咁同Tommy 仔講
點知不解人情既Tommy 仔竟然回左句 : 冇錢俾…..
女神J同一眾工作人員都等左成晚,想加快個拍攝進度,
女神J同意左俾住d錢Tommy 仔搭的士過黎

絲打表示都好想做工作人員啊

Tommy 仔心情即刻360度改變，
梗係啦，又有免費閪屌，又有的士坐，仲有高級雙人總統套房同早餐，係精神既!!
“恆生acc: 363 xxx-xxxxxx 我真係姓陳架”
轉下眼， Tommy 仔已經準備定又食又拎啦， 佢心諗今鋪真係有性福啦
咁開心，自拍張先~

叮~~ 女神傳黎過數既畫面
HK$10,000.00

嘩屌,對住一個平時仙都唔仙下既Tommy 仔黎講, 就好似可以中出到班上既女神一樣

“下?10000? 你冇玩我, 我唔係發緊夢呀?” Tommy 仔真係唔敢相信佢對眼啦

但係少年,你真係想多左啦
Tommy 仔去到ATM : HK2,091.09
Tommy 仔簡直震撼到腳都軟左軟,
點解……點解…..冇郁過既?
心裹既問號出撚哂黎 Fake? 冇理由既….但又似係fake 喎
女神堅持已經過左,可能係ATM入面個職員訓左未起身做野姐

Tommy 仔仍然半信半疑
係依個時候，好戲過黃脆魚BB既女神J開始發脾氣啦
“玩左我成晚，又黎又唔黎，又唔信我，唔黎就唔好黎啦!!”
女神發火再加上谷左成日既Tommy 仔已經慶烚烚啦
好，俾多次機會你個淫娃! Tommy 仔心諗

風趣既女神J係呢個時間仲不忘到日個M記餐
“我琴晚個4號餐，可樂走冰呢? 嘻
Tommy 仔 : 屌!!!!

[img]

Tommy 仔排除千辛萬苦，終於由九龍塘返到去尖東既香格里拉
小Tommy 終於冇再衝出黎柒住啦 “係邊呀你”
女神J就好似一段既少女一樣，沖左涼都唔想再出黎，相約Tommy 仔係12樓既房門口等
Tommy 仔一心諗住今晚可以盡情派報紙啦，娛樂版呀，體育版呀，財經版…..
“喂….到左啦…..女神你係邊呀?”

Tommy 仔望住一個人都冇既12樓走廊，
由頭行到落尾，再由尾行返上頭，禁住AB制行，跳住行，揸埋牛眼淚都見唔到女神既蹤影
依個時候， 一陣寒風吹向Tommy 仔
Tommy 仔企左係1209 既房門前，吞左一淡口水
咯咯………….咯咯咯………….咯咯咯咯
Tommy 仔心知不妙
究竟1209 有冇女神J既存在?
呢個，只有Tommy 仔同1209入面既…..知道啦

見到度門張相都好想笑

雖然tommy 仔好on9,但巴打個團隊比d 專業啦
岩岩開左個skout 同wechat 玩下
成程我都係同你個隊員講埋d 9唔搭8 既野
比我識破左就話我on9傻仔9公

想做工作人員+1
利申：真絲，巴名

求加入+1
利申：有錄音素材

可提供錄音素材

好精彩

屌，笑死

同埋比人識破扮唔係可以吊更多
你咁樣好快無得玩

前幾頁有加密入Gp link

想問個問題，你地平時係咪無人留意你地？

玩到釣狗公自high囉快感,

而家狗公點界定，你聊人佢上當又係狗公，

佢聊你，你搭上又係狗公？

就今次咁睇，釣既方法係有少少引蛇
但慶幸tommy仔的確係個百份百厹喎

如果係釣既過程對方既來意只限於想認識朋友，
咁就過左火，希望團隊們可以改善當中既少少細節

Luke梳 你收皮啦 你自己既價值觀係咁係你問題
交友app就係因為有你呢啲咁既人先會變到咁
有女朋友都一野就黎搵SP唔係狗公? 唔啱睇就唔該你摺埋彈返出去唔好阻住晒

不嬲唔理真心交朋友
Thx

有興趣加入
手頭上算係玩緊好多 好多料

前面揾返加密link入
我都唔知係邊頁

我好似追哂成個post都唔見

其實歡迎佢地幫推

有女朋友搵sp係第一次case入邊邊到睇得出？

條厹抵屌係之後既事, 手法出錯就係一開始既事

你文都未識睇就捐番入你老母個西到啦

睇死你地個gp咪又係一堆厹諗住食絲打

屌你老母又係你地d人啊？好撚煩啊仆街

巴打你又嚟

玩撚夠未啊仆街三句唔埋兩句就聊人出街扑野你係狗公定我係狗公啊

放上黎問都總好過K巴火撚滾玩釣中釣

又唔係第一次就post

釣乜柒野 我乜尻都未講就叫人扑野 係咪痴撚線架屌你老母 咁都唔係無差別釣魚？

望到負評多過正評覺得好感動

由高登年代開始就好憎呢啲所謂釣狗公
人地問你 你say no 佢講野tum你/死纏先叫狗公囉
有人用app識朋友 有人用app約炮
各取所需 有乜問題
我唔覺你地釣既人有呃既成分
明明全部都係你情我願既情節

不過按你地咁講 我有個提議
你地應該去141搵哂啲雞出黎叫佢地收皮
因為佢地將住屋地方拎黎做扑野用途
又同啲有家室/有女朋友既人扑野
破壞家庭 有時仲唔收錢沈船
應該公審佢地
大家說對不對

巴打你一應承又會係連登見到你架啦 當然佢地約你出黎個張cap screen 唔會放出黎

又一班毒撚圍爐做道德塔利班審判世人

我好撚驚啊屌 而家邊撚個理虧都未撚知
成個app都係男扮釣釣釣釣你老味咩

而家真係比你地班弱智仔搞撚到唔想用個app啦 威哂啦
番去做聖誕功課啦仆街

哂時間哂心機搵人傾計 屌你老母全撚部都係男人黎 gay既咁撚想睇撚去gay bar啦仆街

上面同你同聲同氣嘅人話用得skout都係去約炮喎
呢位巴打唔通

咪係 又話好人好者唔會玩呢d app

On撚99我成班同學都係男人你估我想架？
大把行業生活圈子冇女好撚正點
咁點撚樣搵人拍拖啊？
定係又要周街抄牌啊？
定到時又話我狗公啊？

利申 a1 青頭仔啊屌你老母 你就約炮

屌你老味你估我想我wts一條女都冇架？
然後乜都唔撚做呻冇女？
係咪on撚9架？

又唔係我講
係阿Luke梳講㗎冤有頭債有主唔撚好屌我
都話第一句就sp?sex?have fun?先釣

好波師兄 中哂point

咁你好人好者又唔會比我地玩既
你放心啦

用App搵女已經係厹
你有你定義 我有我定義 憑乜要我地聽你？

鍵盤戰士係咁正義咁型嘅

做咩唔落老蘭屌鳩啲人再起埋底

最討厭啲人用自己把尺去度人

你唔同意 自己守護咪得

唔好扮自己友啦
一早講左一嚟就講扑嘢先會釣

你又知人唔付出？

人地就算零付出都有閪屌

叻撚迌如你幾多

原來而家用app識人就係厹 成班都小學雞

人地生得樣衰
生到怪獸
幾無恥 唔知醜

都唔代表上網搵女屌 只要大家同意又合法 人地有咩錯

其實講到尾都係你心靈太弱小 犯你憎 咁解

你唔同意我地釣既 自己打飛機咪得
理得我地

好撚慘

最好啦 唔該你地唔好主動問人屌唔屌閪扑唔扑野然後cap尻人話人狗公

依個我就認同

其實咁得閒玩釣狗公既巴打現實係點

你擺得上連登既話就咪話人地理得你地啦
又唔想人理又要要擺上網

冇人咁講過

究竟現實有幾撚得閒先會咁樣晒時間釣狗公
利伸用t識過一個女朋友

其實上面位巴打唔洗咁擔心
你正正常常吹水溝女唔會有人釣你
比人釣全部都係衰咸濕

利伸：係skout識過女 真人都真係佢 到加下都仲有聯絡 亦都有預過巴打 不過巴打見你正正常常 佢會同你講 唔好玩咁多喇 現實搵個好過喇 類似既說話

所以玩唔緊要 你唔衰咸濕 冇人玩到你

正常人都唔會用依d app識人啦
何況用開依種交友程式嘅人
都唔荒好得去邊

的確弱智佔大多數既

其實24小時留意住個app搵厹嚟釣
同埋要搭車跟埋出去影目標人物咁樣攰唔攰
你地平時生活係點
點解厹上釣得嚟你地玩埋自己咁

都係個句啦
出左黎做野
有啲行業真係唔係咁易識到女仔

其實幾分鐘就釣倒

唔洗幾分鐘
開左幾秒就會有

落街食個老麥當玩下pokemon go
都幾開心嘅

醒起上個post有巴打問咁樣來回法可以孵到幾多隻蛋

第二日依然未搵到閪屌嘅Tommy仔係skout度又搵到個女仔T
琴晚成晚出左幾次嚟搞到淩晨都出唔到火嘅Tommy仔
梗係忠於佢嘅屌西夢繼續堅持到底啦
經過一番對話Tommy仔就要度轉場地去左Wechat到傾
心諗Skout咁多fake有第二D方法搵一定冇死啦
傾多兩傾Tommy立即主動出擊，問去觀塘爆房好唔好
但爆房之前必須安頓好女朋友方可出黎瘋狂扑野

佢今次學精左 一日未見到個女仔死都唔出閘廢事又嘥錢而且開始有陰影
佢已經怕左中伏 多次懷疑對方係男人
但都要堅持出黎 真係好撚犯賤
而且Tommy仔飯都唔比食想即刻開波 結果約左Tommy 8點Apm等

殊不知一班工作人員一直等到佢8點45分仲未見人
原來條仆街電話冇電話返左屋企叉電
正當佢放飛機大家諗住今晚失敗收場收隊之際......

Tommy仔10點幾係屋企樓下打完波， 後生仔精力旺盛而且自稱能夠連續3Q嘅佢
去扑多幾次野都冇問題
丁痕嘅Tommy又精蟲上腦搵返頭先自己放飛機嘅T扑野
本身佢都堅持要T黎藍田搞野，但又俾人大一大之後，佢都係死死氣坐車黎天水圍
由藍田坐巴士到荃灣再轉西鐵黎天水圍，仲要坐多轉輕鐵係銀座落車，車程接近兩個鐘

佢黎到果時已經1點，工作人員已經到哂7仔等待捕捉瞬間
可惜Tommy仔終於醒覺 著住件有帽嘅衛衣粒撚住哂黎行
佢仲發現左我地其中一個成員好似影佢咁 結果行動小隊同佢玩左捉迷藏差唔多半個鐘都係冇收穫就收隊了
Tommy仔都到左天水圍，知道比人玩緊又冇閪屌就緊係發火
即刻block左T個wechat就坐返車出市區

Tommy : you 竟然是個 boy ?!

大家都以為今日兩次捕獲都失敗
意味住Tommy終於有高強嘅警覺性
終於比連登仔調教成長了
但係佢只係令我地欣慰左幾分鐘
成晚嘅高潮就係一瞬間爆發！

凌晨兩點屎忽痕 某連登仔H見tommy咁好玩緊係玩埋一份啦369
咁H就係skout開左個post
［真係好鐘意啲男仔 英文名有個T字］
點知tommy唔夠5分鐘就搵H啦

咁H就叫佢去沙田圍啦
但係 條友俾人玩得大多 警戒心都重左啲
有個絲打影左張圖 幫左好大忙

收到張圖既tommy仔
二話不說由荃灣坐通宵小巴去沙田 再由沙田行去沙角村m記

為左避免tommy仔昆我哋 H就叫佢係小巴自拍

Tommy仔佢落左車就唔識行 H就一路教佢行黎沙角
而H（真身是巴打）就一早係m記叫定野食等佢出現

教完佢一輪啦 佢終於黎到m記 H仲成功中路單挑捕捉到佢

見完佢 影完佢 H同工作人員就諗住返去瞓覺算
點知返到去 佢竟然仲係沙角村等H
住附近既H 知附近山上 起左新公屋 叫水泉澳又未去過 緊係叫tommy仔上去試一試佢啦

Tommy仔不停行呀行 工作人員就google到水泉澳村最高既樓叫清泉樓
H叫左佢上去啦 仲叫佢去清泉樓門口自拍
當佢自拍完 我哋就真係去訓了

附送佢係M記自拍兩張

時間又過咗一日
又係另一個無閪屌嘅夜晚（其實晚晚都無）
鳩痕既 Tommy又再次撩淫蕩既偷食姐姐Y
谷精上腦既 Tommy用口爆顏射呢d AV學返黎既絕招引誘Y
喂人人都好似你咁做廢青周街走搵免費閪咩
聽朝仲要準時做港豬架！
(留意 Tommy喺skout個user name)

經過左一晚又入天水圍又上水泉澳村吹風既辛勞之後
Tommy終於學識左世途既險惡，為免俾同一班人重複fake，佢喺skout既id改左名仲換埋profile
改個名仲要中二病兼向名句“我覺得自己是零”致敬
以為無人會認得自己
但係佢淫賤不能移既本性依然驅使佢繼續尋閪探秘既生活

第二朝繼續瘋狂用AV情節挑逗Y希望可以釋放佢成個星期以來“以為有 其實係無”既欲望
但係下體發達既Tommy真係無乜用過腦
再一次跌入我地既圈套

約炮男神 Tommy原本諗住用無套做藉口R中出
雖然結果失敗但係都成功返渣沙
屈到Y 50蚊買套錢

嗚呀賺撚左
陣間去買牛雜 慶功！
嚐到甜頭既 Tommy打蛇隨棍上
順便試下同偷食女商量“夾下”房錢
真係充分體現而家香港男女平等，我呃蝦條時你都enjoy丫既高度開放社會主義

原本約左 Tommy時間制0700（即係夜晚七點）爆房既 Tommy
到左六點五十分都仲未見人
正當一眾巴絲心入面大嗌“FAKE!!!!!”既時候
Tommy出現表示啱啱送完女而家過黎屌閪
希望佢唔係屌完女朋友鳩臭臭咁黎約炮啦
偷食女屌佢之餘 Tommy仲趁機抽左一下靚水
真係吹佢唔撚漲

Tommy一路趕住黎屌閪一路挑逗偷食女
仲表示自己事後要去練波

睇到呢度我都不得不佩服 Tommy既體力
俾我地連環不幸釣上，撚狗咁撚左幾日幾夜之後都仲咁有熱情
而家既 Tommy就好似三井壽咁成為永不放棄既男人

同時我估佢都好想跪喺安西教練前面大叫
“我好想屌閪呀！！！”

去到旺角
Tommy又再一次發現自己被fake
今次除左俾我地工作人員野生捕獲之外
仲成功連片都拍埋
不過之後 Tommy好快就著住佢對白襪拖鞋
黯然咁消失喺旺角既人群之中
懷著冷卻了的心窩飄遠方

黎到呢度
我地都唔知有無機會可以再次見到呢個無限接近屌閪既男人
只係希望Tommy同佢女朋友健健康康 生活愉快
間中去紅十字會捐個血check下
你知潛伏期既野可長可短都係小心d好
一晚成功約左佢出黎11次
11次都搵唔到隻閪屌仲要幾次冇埋尾班車買埋套
事實證明
「球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？」
仲要緊記：
We are watching you, already!!

Tommy仔 Already個下真係笑撚左

好多道德撚

係男人都想屌西架啦
人地正經搵西屌又關你撚事咩

有冇人搵到佢facebook之類
想知佢同女朋係咪仲幸福美滿咁生活緊

下次搵個工作人員
扮比同一個女仔呃

一齊相認

我都想加入

暫時睇樓主都係話 如果佢一黎就話搵sp屌閪 佢地先會釣 普通識朋友佢地唔會玩 咁樣就ok 接受到

好似tommy一開口就話sp 又有女朋友 仲呃閪屌 出下樣比依度各位絲打留下神都好

先唔講tommy 狗唔狗公
但你地低質就梗架啦

你唔想屌女？

成個post好痴線 一路睇一路笑

呢d叫願者上釣

我真係好撚燥
我講真架

笑死我 巴打第幾次呀今次

你地如果係同事既話唔撚該你地將我個account比哂你地個d所謂釣魚組再black list我 因為真係好撚煩好撚燥
如果唔係你地所為就 sorry

其實咁樣同去雞竇掃黃有咩分別？
真嗰種狗公通常都扮晒關心d女 然後乘虛而入
係skout 釣有咩意義？之前夠釣過 宜家咪有係大把 要釣就問d女揾下有冇身邊狗公既contact 咁先除到害

你真係以為佢地係咁？？？
Tommy 仔條傻仔就真係九公
我今日下晝開個skout account
我剩係同條女講埋d 九唔搭八既野，條女之後問我拎wechat
仲問我點解唔擺相，我之後踢爆佢係連登吊九公
佢即時輸打贏要，話我傻仔on9九公，block 埋我
真係低質到

你醒少少就分倒

嘩，成班小朋友到

前幾頁有link

真係好撚幼稚啊屌你老味

agree

有女開口sp仲唔夠做理由咩？

我頭先down左個app 先發覺用skout釣人狗公根本好有問題
個app根本有filter 人地撩你你可以直接reject 正常女人見到人第一句問sp都會reject 肯傾落去嗰d正常都係西痕 你情我願
D男人見你肯應佢句sp正信都會落踏 咁仲算咩釣狗公？ 根本人地都誤會你都想約炮

你又講得有道理wor 人地寫到明係搵sp搵你chat 咁你accepted 左人地個chat 咁姐係間接應承左佢個搵sp既問題啦 咁好大分別wor

咪嘈啦 等班傻仔繼續釣完post 上黎自high 囉

好正義

樓主班人好嘔心 係個約炮平台釣個傻仔 就以為自己釣到狗公好叻仔 成班係到自誤圍爐打飛機 fb/ig/連登夠大把狗公 又唔見班人去釣

好奇一問，如果認為狗公做嘅嘢違反道德，噉而家特登呃人再擺人上網，會唔會一樣有道德上嘅問題

依家最撚大問題係班友講一套做一套
話就話吊九公
但好似我今日個case 咁，閒談間佢地比我踢爆左
可以反咬返我係九公
根本一早已經定性左只要同你地講野既就係九公
個個好似tommy 咁on9 咩
吊唔到就唔好輸打贏要咁撚小學雞啦

釣過一個40歲有老婆都仲要呃學生妹蝦條嘅

班友根本諗住攞開gp釣厹個名食絲打

等班毒撚搵d野打發時間啦
唔係成日屈屋企好易有精神病架

又要post上黎
又要同我地講 ＂你理得我地釣厹＂
咩世界

樓主成班好撚威威
分咁多team 大project

賊喊捉賊

我頭先講同一樣既野冇人駁我
成堆小學雞釣到厹好有成就感呀

夜啦 佢地媽媽叫佢地教豬豬

個apps點較setting 一開波default左外國 然後俾鬼妹flirt

你地都幾無聊！

不如你地番高登玩啦，你地玩得咁開心，引人上搭又話人狗公？

你地平時冇人留意你地架

兩兄弟都打波架嘛
個樣咁撚衰
呢鑊你仲唔仆街

道德撚再出黎推post

點夠你班道德塔利班出黎審判狗公呀

唔係唔比釣
但對象錯左

你認真左 我係自嘲道德撚 你睇番我上面就知

真係屌到女咩?

成班打手圍威喂, 吹極都係負評多過正評, 陰鳩公

入一入黎

成班智障低能仔博上位
之前果次柴灣係覺得個post有新鮮感
而你班垃圾就有樣學樣
搞低哂啲post質素
你地要玩慢慢玩 但唔好再開依啲垃圾post
冇質素冇笑點黎黎去去都係一樣
成班毒撚怕冇人認同
走黎依度想人正評
當fb咁玩 提高自己存在感
屌你老母
你班仆街食屎啦
垃撚圾

強post留名

想上黎開post搏出位比人屌到反皮

你訴苦定晒命

強貼留名！
唔好理人講咩，覺得樓豬做得好好
繼續努力
最憎呢d呃蝦條既人
推到全香港人都識

狗公留名

痴撚線 毅力強到呢

我都feel到你個陣怒火

重點嚟啦

屌你究竟明唔明咩叫釣狗公

Already 笑到仆街
Happy ending

你哋講好咁易不如搵隻真。狗公之後釣嚟俾大家睇？
我諗你哋一定識好多你哋口中真正嘅狗公啦
我哋唔想威啊到而家都係覺得tommy仔好賤格
想佢啲朋友同女友睇清佢係咩人
如果你認同有女一晚約五次炮你情我願都冇問題可以繼續屌
我當你哋幫手推post囉

Tommy仔咁出名都係多謝道德撚推post

已經冇人阻止到想扑野既tommy

建議出相時blur咗其他唔關事嘅路人，最起碼唔好出人哋個樣....

推下先

其實我又難明, 點會咁易釣到, 而家高登同lihkg 都咁多人上, 你地又係度討論得咁熱烈, 隻厹一上黎就知自己俾人釣緊啦

佢地釣完先post上黎

道德撚再推post先 原來仲未覺自己有問題

留名繼續笑

成班傻鳩自己樣柒無閪屌就拎住釣狗公名義打飛機
笑撚死人咩 咁撚得閒出去溝下女好過啦

唔一定accept咗就係有條女接受sp
有sales咁樣搵人sell保險、理財、美容
有南亞佬搵厹出嚟雞姦
行騙呃買點數卡不在話下
我肯定釣厹嘅人數仲多過真西痕港女
釣厹根本係依啲apps生態一部份
唔明啲道德撚喺度嘈乜柒

咁喺skout 呃蝦條又得 喺gp 食絲打就唔得？

新會員質素

俾班毒撚搵野打發下時間啦

個apps好19一開波強行set你去外國 外國果班似係真女黎 似係真係想識朋友
開番定位先jump番黎香港 香港堆女當中勁多一睇相就feel到係假ac 只能講搵食既要學精d 唔好學Tommy

Skout 原來唔係炮友app?

利申冇用任何交友app 個人認為8成係約炮
蝗國雞搵食既地方 係上邊搵sp好合理

以上係未用過既人 對依類app既個人固定印象

所以呀tommy 仔 問做唔做sp 你話做
我覺得係未達到厹標準

咁都係釣狗公
又問人睇唔睇AV 又主動要j圖
幾時都話香港做男人賤過雞

咁你地同堆垃圾厹有乜分別
你地咪又係借住lihkg個名開gp呃蝦條
人地用skout,你地用lihkg一鳩樣

依張圖真係笑9死我
問人睇唔睇Av 又叫人sd相.一陣人地少左定力真係sd 就話人厹
屌 你引鳩人 人有7情6慾架麻...如果條女係咁引條仔 條仔都冇反應 咁條仔先有問題啦好冇

Push
重點黎了

今次既道德撚 明顯係樓豬個堆垃圾
連人地約炮app 約下炮都要比你地管
遲下去維記扑野 玩ons 叫雞 都要比你地管？
究竟邊撚個先係道德撚呀

嗚呀毒撚們今次贏得漂亮一仗
以後其他人仲點敢係scout約炮
有女屌就是原罪